\section{Những loài cá nào bị ảnh hưởng [bởi hiện tượng này]?}

Kể từ khi có các lưu trữ trong cơ sở dữ liệu, thống kê cho thấy có hơn 100
loài thủy sản, trong đó bao gồm các loài cá vây, động vật thân mềm và giáp xác
là nạn nhân của các vụ cá chết hàng loạt tại NSW. Những loài thường xuyên gặp,
và hay xuất hiện nhất, được ghi nhận bao gồm cá đối (mullet), cá chép
(European Carp - Cyprinus carpio), cá mòi chấm (Australian river gizzard shad
-  Nematalosa erebi), các loài tôm (shrimps) và cá bò da (leather jackets).

Cũng đã có những vụ cá chết hàng loạt quy mô lớn, trong đó các loài chết phổ
biến là  cá mòi cơm (pilchards), cá cơm/cá trổng Úc (Australian anchovy), các
loài giun (worms), các loài hai mảnh và hàu (pipis and oyster) (xem hình 2).
Các loài như cá đối và cá chép thường rất khó có khả năng bị ảnh hưởng từ việc
chết hoàng loạt vì chúng  sinh sống ở môi trường cận biên mà theo định kì
chúng sẽ tùy theo sự thay đổi của môi trường để mở rộng giới hạn chịu đựng của
mình.

\begin{figure}[H]
\captionsetup{justification=centering,margin=1cm}
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{hinh02-cac-loai-sinh-vat-bi-anh-huong}
\caption{Các loài sinh vật bị ảnh hưởng.}
\end{figure}
